\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[german,ngerman]{babel}
\selectlanguage{german}
\author{Konstantin Galizdra}
\begin{document}
\tableofcontents
\newpage{}

\section{Balanciere-Widerstände}
Um die Zellenspannung gleich halten müssen die passende und Stabile Widerstände gewählt werden. Zum Auswahl stehen drei verschiedene Widerständen die unter Test gesetzt werden.

\subsection{15 Ohm Widerstand}
Die 15 Ohm Widerstand wird unter verschiedene Spannungen wird untersucht extern und auf die BMS Leistungsplatine. 

\subsection{10 Ohm Widerstand}
Die 10 Ohm Widerstand wird unter verschiedene Spannungen wird untersucht extern und auf die BMS Leistungsplatine. .

\subsection{5.1 Ohm Widerstand}
Die 5,1 Ohm Widerstand wird unter verschiedene Spannungen wird untersucht extern und auf die BMS Leistungsplatine. 